［法律撚］研究咗幾粒鐘，612真係有人犯法

第169章 《防止殘酷對待動物條例》
有關殘酷對待動物的罰則
(1)任何人 ——
(a)如殘酷地打、踢、惡待、過度策騎、過度驅趕任何動物或殘酷地使任何動物負荷過重或殘酷地將其折磨、激怒或驚嚇，或導致或促致任何動物被如此使用，或身為任何動物的擁有人而准許該動物被如此使用，或因胡亂或不合理地作出或不作出某種作為而導致任何動物受到任何不必要的痛苦，或身為任何動物的擁有人而准許如此導致該動物受到任何不必要的痛苦；或

邊個激親毅進狗唔該自首

自己自首啦

不嬲都話虐畜犯法

一經循簡易程序定罪，可處罰款$200,000及監禁3年

突發！！！
驚現「暴徒」五人組

天網恢恢

激怒人唔係罪，激怒畜生你可能已墮法網